其實以家 3HK Smartone CMHK 有咩大分別 ?

CSL呢間垃圾就唔好再講
想轉走 但唔知邊間好

係連登問CMHK

cls快到

More